【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水19

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

新人lm

諗到聖誕就好孤單 好想有人陪

上嚟圍爐

依到

係度取下暖算 好慘 sem break返工麻醉自己算

落雨 想問佢有無帶遮
都係不了

好選擇啊
我sem break都走去take course麻醉自己

wt course

係咁眼眉跳 ??

我有帶呀

gd

左定右眼
左邊好似話係好事？

左右一齊呢

悶 大家做緊咩 wuwu

無野做

唔係個女仔嚟

咁你點答

做project

打和 super

so agressive jeng

both

係

做乜野

好事未必好，壞事...一定仆硬街

唉......

旺財 走咗之後 唔使擔心佢住宿 唔使擔心佢食咗飯未 唔使帶佢睇醫生 ...旺財

風，心碎了。眼淚，於半空消散。

風，圍繞我。惡夢，願此刻逝去

錢七...我既旺財

平時自言自語冇人理 做乜突然間有興趣

你諗多咗，無咗好唔方便，好想揸....唔駛錢既話

風，盼歸處。岩石，願隨風飄去。

成灰的我，化為萬物。腳邊石頭、天上白雲、街邊路燈、肩上蝴蝶，代替我留在你心上。

錢七! 車! 有d乜係唔重視?

踏過石塊、仰望雲朵、感受暖光、輕碰艷蝶、沉醉於你所愛的世界

化作微風，只想輕撫你。捲起的沙，卻令你眼眸泛紅。

嘩嘩嘩 你俾我改完篇文先

愛破壞 而無利益，扭曲事實，流言蜚語....，令我諗起有過依種同學

在下乃對王之王 對穿腸 未請教

諗得太多了

覺得自己好廢
做咩都好，無論工作定私事
放假係屋企幾日都得，呢家都會出去行下，但無目的咁鳩行
成日ff,又無女（a0)
21歲都好似一事無成咁
成日想行動去改變，但自己果條懶根硬係挑唔走
呢家番緊新工，得閒會做下測驗，近排個test差少少合格，已經灰到仆街
人地眼中可能望我好似好外向咁
其實我只不過是個毒撚
純發洩

鍾意，又唔理人? 認真就輸?

點解?

一次，二次或者第三次，佢仲會唔會 we爛塊面再揾你?

悶

仲有好多既時間

佢又唔係女

giliguru giliguru

感情問題可唔可以問下點做

放低之後，有心人會回應你

一直都好介意另一半唔覆信息

之前ex 都係因為呢個原因而嘈過

之後同自己講唔好太在意

現加呢個其實算係好夾 拍左大半年

但佢份工成日出trip 不過都會應下機

但呢幾日又無乜應我 今日一句都未傾過

個人又開始煩燥

um...會唔會佢壓力太大或者太攰先唔覆?睇得出巴打你佔有慾好勁，但有時都要放鬆下自己同比啲空間佢架

佢應該好攰 ot 左全日 好似

除左介意唔應信息 其他都無乜野

定都已經好大問題

咁我應該唔找佢住?

唔係唔搵佢 有時佢放工見到你關心佢嘅message相信係窩心嘅 但你要提醒自己唔好迫佢太緊 有時佢已讀你都唔好太介懷
如果真係太在意嘅話就同佢傾下 唔好收收埋埋係心中留下芥蒂

飄渺塵沙 像雲霧繚繞。迷濛之中，尋覓我寶貴的你

如果你單方面唔鍾意佢已讀你 但你又唔同佢講只會令到雙方嘅誤會加深 關係變淡 到真係忍唔到鬧交先一次過爆出嚟 已經太遲

如塵似埃，虛無飄渺，但我知道你存在。

好L想喊

利申fg
份工8-6 今日有意外差唔多6:45先走 又落大雨我算 等車等兩架先有位上 已經唔係無位坐 係無位企

我屌落雨又塞車 塞成個鐘 咁啱屋企無飯開 要自己買飯 啱啱買完飯坐緊車返屋企已經8:45 食個飯沖個涼 已經要訓覺（10.訓）6.起身 我係一d私人時間都無

我唔知d人返工係點頂

...如微風輕fuck 掀起陣陣漣漪

唉....

新手留名

揾食嘛

小圈子圍爐 唔歡迎新人

好吧 等佢返黎請佢食餐好

有次都試過咁 仲差啲分手 佢都話唔鍾意我收收埋埋 但我又唔想煩住佢

好啦，咁我走啦

我要 風 心碎了

btw睇下#56

做乜膠😑

突然覺得你個名有詩意

我不嬲都咁有詩意

你很可愛

你會支持我嗎

可愛才是最可愛的

你不可愛了

臭雞

一樣8-6 習慣便好

我想讀開大

開大仔笑人

做耐咗就慣

習慣就好 習慣就好 是我看不到分手預兆

同一齊咗兩年幾嘅女朋友上兩個禮拜散咗 之後宜家都有whatsapp 不過係我單方面搵佢咁濟 佢雖然有覆我 但覆親都差唔多係單字 仲要話我煩 我真係好掛住佢

請教下你嘅意見
入股投資整精神病藥嘅股好唔好~

其實我宜家只係想普通閒聊 但好似都係煩住佢咁 早排要忍住唔搵佢 搞到自己好大壓力同失眠 真係好辛苦先搵返佢

佢可以好似聞西咁參與研究

副業研究工作

比你更可愛

你負責啲咩?被人研究

研究瑩光綠彈跳物

係邊度番工？係咪中央精神病院

係咪好螢光綠呢

係不正常人類研究中心

研究到點 有咩進展

唔好污辱我個瑩字

quote錯咗呀

唔知喎，我又唔係被研究果個

頂又搭過左站

行番去啦，減肥呀~

好彩係地鐵站

call你啲運輸兵嚟咪得囉

218五個零

你已經被污辱了

8人大橋

轎

我是很可愛 比所有人都可愛

喂我姓鄭~

比你香就好了

我的人生

之前唔係迫人認同你好可愛咩？乜而家又變唔可愛啦

你考慮下份工適唔適合你啦

反正她覺得我可愛就夠了

事實上就是我最可愛 比所有人都可愛

好可愛

我只知我最可愛 其他人都不夠我可愛

不夠我可愛的人

裝完也不夠我一半的可愛

唔好低估自己啦 裝完連你零頭都無

也是 我的可愛是無人能及的

仲未諗遲啲master 研究咩topic...
其實仲未interview，而家諗會唔會太早？

想同人傾下計
鍾意睇戲但時間停低唔做野睇

如果佢今日全日都唔覆咁點算

試下問佢問題? 食左飯未喎啲?

問左 今日全日失蹤

咁大鑊啲喎......巴打認真同佢傾下

唔想應你咋 醒啦 你估香港人可以唔用手機咁耐咩

前幾日 都仲會影下食野相俾我 但呢一二日 只係hea應幾句

感情有無feel到變淡?.......要補救下

無 出trip 之前 仲焗左生日蛋糕預祝我生日
出trip 前一日因少事嘈 但之後 氹返 無乜野

我並不是真的這麼堅強

當有一日 你望嘅野得返黑白色 咁你會點樣?

好擔心佢人生安全
wtsapp call佢唔到 unavailable 同無人聽

佢份工 唔俾玩電話 所以返工好少應我

但好少連lunch dinner 都唔應
稔緊 如果聽日一早都未應 就打去公司 問下佢有冇返到工

點解人生唔可以平淡無奇咁過
要經歷咁多挫折
我只係覺得好痛苦

有幾 挫折？～ 有冇九級傷殘十級燒傷？～

屋企人嘅不幸對我係好大嘅打擊

即係？～

即係佢地有病要受苦 我乜都幫唔到

我好廢

生老病死 人生必經～請放下

對唔住 我係垃圾

不是～

NO～

沒夜貓?

好啊

10分鐘姐 無睇到noti sorry

無所謂啦

sem尾嘛
星期五最後一日上堂

轉場嚟呢到

你唔好成日攻擊人就好正常嘅

差不多瞓了
聽日10點起身開始做野
唉 希望發返個好夢 可以一直唔醒就好

你心情唔好，唔係要令到人地都唔好咖嘛
你可以呻可以搵人吹水，但攻擊人唔會得到人注意只會反感

都係果句啦 想點就點lor 自己filter 想無視就無視 想傾就傾

啱 上嚟都係求開心姐

唉 我都想開心啲
暑假返工嗰段時間係呢年最開心

佢係心事po 嘗試聯絡佢中

無咖 呢樣係個人本身

唔好咁講
我柒頭皮嚟

大家都好客氣 一個讚靚仔 一個話自己柒頭皮

yo你入嚟了

我唔客氣 我做靚仔啦

you win

拍拖 單身 各有各幸福各有各開心

做佢樹窿已經很足夠

不是借口

已經盡咗你嘅責任啦咁
其餘嘅野 唔到你控制

瞓了

你意思？

All 早s

唔通生日先黎分手

瞓咗同無瞓一樣...好眼瞓呀

怕甚麼 到呢個moment 仲咁着緊 只會越踩越深

🐂

🐻

🐮

唔好意思，又亂講，被誤會 所以躁咗啲

🎈

⛓🆎️🐻👼

Morning all

付出比收獲多，所以先唔開心唔滿足
...其實之前，可以見到佢，我每天都好期待

好正常～

大部係～

我唔會

唉好唔開心 好唔習慣

呢樣真

公司因無氣搞到全面停工

唉唉唉唉唉唉唉

點解係拖住你? 唔係因為你 差不多一日唔回應佢，關係先轉bro? 仲有其他事發生?

唔知點解睇到佢最後嗰句我諗起投資股票

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

若有無奈 只有用新的愛情來做替代

若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛

未曾捉緊你那樣放開

還原基本步 唔係咁容易咖

朋友wtp你，你會乜 情況下唔回應人，成日咁長，幾分鐘都抽唔到時間? 要諒解人哋會點諗

唔好再唱啦會喊㗎

迷上左呢首

Menu

KKBOX

下載 KKBOX

付費

儲值

註冊

音樂情報

排行榜

一起聽

KKBOX LIVE

白金會員優惠

會員中心

服務中心

禮物卡

歌曲

百年樹木

2018-Oct

張敬軒 (Hins Cheung)

開啟 KKBOX

作詞：林若寧 作曲：伍卓賢
編：Mac Chew
監：張敬軒 / 廖志華

聯想 校友會的周年宴
即將跟你遇見
竟 令我紅起一張臉
幼嫩得媲美昨天
殘酷地再見 是你顯得禮貌謙謙
故事也許終結十年 已沒太多需要掛牽

怎 用最奢侈的懷愐
好好給你實踐
這 是我無知青春的結欠 跟你沒發展
情路越行越遠幾多對象相愛和情變
滄桑瀰漫似 你唇上香煙

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你那樣放開

面對我們成長必經鬥幸福競賽
十五年後 當你實現的美好將來 能淡化我悲哀
在人海再遇 說一些大概
你要走 我要追車 彼此生存路線
各有月台

能否 用你今天的微笑 補影一次合照
竟 令到回憶都給污染了 真相被揭曉
原來是唯獨我此刻帶著苦笑來憑弔
這一場玩笑 漂亮地觸礁

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你那樣放開

面對我們成長必經鬥幸福競賽
廿五年後 當你實現的美好將來 能淡化我悲哀
在人海再遇 說一些大概
你抱擁 我正分開 互取所需的灌溉

樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載
二百年後 所有事物都種出青苔 墳墓見證花開
又何必掛礙 秒速一段愛
我靦腆 你也坦率 未可得到的最愛
再後悔都精采

百年樹木is the best

我又衰嘅 我諗唔通就會唔想覆就會消失
不過好彩係咁啱嗰幾日好忙有呢個借口

佢嘅一舉一動都觸動到佢嘅， 點解唔 對自己 誠實啲

打手 好啦係我手殘

係掛 咁佢又會主動搵我 咪覆囉

唔係咖 係想溝

啱啊

我都怕 但真係唔想錯過

佢深潛左好耐

無留意

心很累 就快頂唔順

點分一個男仔當自己水泡定真心想同自己一齊？
佢同ex散咗3-4個月

都無例子點幫你分

心早已屬於你 ~

永遠愛你哋

有時間的話睇笑片

笑咗

(星星眼)

岩既

幾時退出連登呀on9仔

付出，不會一下子就有收成，但總會有既...有人話

係 隨時仲會好慘

可能係對我自己講

總會有得著

啱啱開另一個會同啲groupmate鳩完 開心返好多
今朝個project真係搞到我想針

做自己本份

不過好快又頹過

公司件labcoat烏髒到不堪入目，但係公司又無新

男朋友一唔見面就好似人間消失甘.成日都唔知佢做緊乜.Snapchat又已讀我.wtsapp又覆我兩粒字/emoji.但一見面又糖黐豆甘我真係好接受唔到呢個反差

大家都係大學生.佢又只係一時番下炒散.有時都係想知佢做乜講一兩句就藍tick左我

我係咪黎遲左
對男朋友無咩feel
對未來同事業好迷茫

好少係度會有人甘正面.當我係諗多左.多謝你呀

對男朋友冇咩feel，係因為冇新鮮感冷淡咗，定係還事佢最近變咗定還是冇咗激情？

講到尾 咪又係關個樣先
無樣又點會有人鐘意你啫
醒下啦屌
唔好再比假希望自己好無

搵個冇樣嘅partner

就係你揀人人揀你的道理

欣宜就交畀你

美極準備～

訓～

那個？～

🤤

唔係波浪仔，係大🌊

大🌊🌊

好沖擊

公司扎營啦 last month

唔是先覆佢ig story 再問近況更自然咩？

可以嘅
等佢有story先再覆

瞓了 7點起身

🛁

🍲

早

🌡

(づ￣ ³￣)づ

♪～(´ε｀ )

眨下眼

♥️🧡💛💚💙

我眨左好多下啦

🔞

唉

係考驗

撐住啊 好快唔洗返

爬住過
大家加油

好難捱

應該係進入平淡期 但因為之前一直覺得唔係話真係咁sweet 所以一冷靜左 連自己個份期待同好感都無埋 就覺得大家其實好似普通朋友 平時都係拖下手吹下水 無咩特別感覺

一齊左幾耐？

2年半

真係好難頂 有排先出糧

月尾了

完全無視

可以點? 我都想知

(つд⊂)

㊙️

技

等🕛

下個月～

問飼養員拎啲糧食

便～

真好

不～

波爺

累

今日點

3個鐘訓

？

你琴晚

對，啱啱瞓咗陣，宜家起身再做

發情？～

工作，而當偷偷地用咗兩小時二十二分五十一秒想念她.... 澄清: 佢未死

啲熱線電話 個個答案都唔同

搵佢開解

每日都用係佢身上

咁唔係， 講笑，會俾人鬧

個女仔? 痴線

又要做嗰份完全唔撚識做嘅project

邊個會鬧你

已經講左?

緊係無同佢講 點會同佢講

沒再講野啦?

有啊 仲keep住有whatsapp

好

合埋雙眼攬

冷處理?

你話我對佢 定 佢對我先

擘大眼就唔攬你

你對佢啦

無啊 不過因為真係好忙 慢咗覆
但盡量都好似以前咁 不過唔講flirty野

可以專心project

心盲了

做完project先諗兒女私情

潛建 咁咪得

佢宜家去瞓教 我做project先

被人拆走

我也掛住你

會犯法 違規僭建同非法禁錮

但曾經擁有

不過天氣凍 可能見一見叫佢返上樓算
我同佢都超怕凍

帶多件褸俾佢

佢屋企樓下 佢上樓拎算啦 (講笑

要展現細心嘅一面

諗住扮順路 無理由順路會有2件褸

自己着多啲

寂寞如一顆冰 融出 百萬年
化做半吋溪水 流浪 停在你面前
一切只能幻想,但我唔想再幻想啦!!

重複又重複

我覺得呢樣野講落好似唔難
但真係做係好難拿掐

掌握唔好直接送人去冷藏

你話直接唔理佢幾日?

係令人覺得冇機/過度被冷落

👍順風車

呢樣我又係唔識
有冇例子

溫書啦 考final啊

車死我，ok?

noway
做咩

無女，無事業，無成績

冇 憑感覺

好難捉摸.jpg

year1 大把時間啦

做咩懶咗咁多

咩性格

@窮J

一首歌成6000kpbs係咩玩法?

動感大悲咒2h verison?

是什麼 讓我們遇見的
是什麼 讓距離更近了

好鍾意呢首歌

u mud hon ar , sor 不嬲都懶

補圖

diu me aim 2:2

320我已經開始淘汰
音質真係唔掂

年少無知 宜家後悔已太遲

isisis nonjupas

我都想係
其實係進擊之救心 2h veruson

yau mo 上

幾時講過我qfin
qfin 點入啊呢個gpa

2.85 first hon wor定2：1

you

擊活之人心

送一個蛋糕畀個女仔 但換來嘅只有一句，就算任何一個人送我都會爆喊 但唯獨係你送我係一啲感覺都冇。

向好嗰面諗都叫有啲特別啊

is me ust mathematics and economic

cyin sin is mech

性別X

屌你

但個一個係我鐘意嘅女仔，我之前從來未試過送任何野俾佢。但之後就連去幫佢切蛋糕，都換嚟一句，你識唔識分架，咁樣衰。到有人話未必夠食時，佢又大大聲講句，呢條友係唔需要食架

我對佢真係好好好失望 心都碎 唔想再愛佢
點樣先可以放低佢 好辛苦 好驚佢求我然後我又心軟

我都希望係咁，但問題係個到係一間學校，公眾地方，當住所有人面前咁講

起碼係表示你有完全投入過，我連資格都冇

真心咩

唉，第一次去追女仔

我之前次次都好鬼易就心軟，一見下嗰下就發現自己原來係咁掛住佢，又肯同返佢一齊。
我依加去邊都唔同人講，好驚佢會知我係邊，然後見到佢又心軟
今次佢真係好過分 好想爭氣啲

呢樣真 但總會想係佢面前叫下春等佢留意下自己
不過其實只會反效果

唉，係呢刻都只得番講呢個動作可以做，咁大個仔第一次去追女仔，都預左收皮，食檸檬，但估唔到係勁到咁

唔好嬲我呀

大家都係幫緊人姐，唔好傷和氣啦

真係mech咖你？

係咩事 ？

Give u a hug 起碼你都有死心嘅理由
我仲未有

好似我咁，做下啲野，就一係回心，一係死心

笑你無絲打上你屋企

好悶 唔想打機 又無朋友同我傾計

一件兩份着

去飛蛾山揸轉

睇下match咗邊個
笑死 應該想話我無飛睇

無心情 無精神

Next time ig live

盡你可做嘅野，做一次，起碼冇得將來話宜家做就有可能點點點

要做project

我好多都無like到 like唔落手

我同佢又未去到你咁極端
所以做完都唔會得到任何答案 (可能)

你唔坐的士啫

我不嬲份人都係咁

多謝

純做friend
唔諗其他 因為我只係想搵人同我傾計

相機曝光校長d就影到

真，因為我食曬舊post cda

你指D屎?

食AC2 魚柳包

我很懶 回家才吃吧

我不在city 沒AC2

我懶得切
買完之後擺係到 浪費了

好似得poly會check

我夠可愛讀ivy都無問題 你完全唔可愛讀港大都無用

要反皮

呢樣真 一陣買

hand ching?

可愛?邊度可愛呀 睇過?

收皮啦 我先最可愛呀 你連我條毛都比唔上呀

你都幾熟下喎

Agger

我自己寫一丁都好食過佢

Ac2 海南雞飯以前ok now唔知

剪爛件衫咪得

夠唔夠時間呀

好人卡

最尾嗰個好似唔錯

link

ac3 gathering»»» ikea

小心身體 會死人

dllm help u pish 負評me

吉邊

@chao.fun

唔做好人了

都唔會追到啦 下次約出街都要排到聖誕 如果約到嘅話

我同佢識到已經係巧合

剛剛打了一場機，吃了雞
聽歌做功課好了~

秋涼了，微風輕拂

剛睇電視， 套劇都幾成功

呢套長壽劇

都好呀

唔係，睇舊片

食咁多會肥

可能

又笑人

又開始...無聊

U think too much

( ˘ ³˘)♡

(。ˇε ˇ。）

💖

留名完畢

👏

🎄

🛫

thanks

沒 有推薦?

很快1001了 記得開post唷

我唔搶lu 開左好多個

雨 打在眼眸 流在心頭 滴滴澆灌春泥 等待繁花再現

空之水 可以係雨 可以係雲 可以係霧 更可以係雪 冰雹都得

想摸